頭先走果陣竟然仲有班人諗住搭黨鐵？

我叫撚住話入面有防暴你地都唔聽
口罩面巾又冇
到現場勁多人喝住你地先悻悻然咁返上嚟
仲口噏噏咁

屌我頭先明明嚟果陣都已經見到金鐘站內勁多綠狗
結果水炮車出嘅時候散水
竟然都仲有人會諗住搭黨鐵走？？？？

屌生性啲啦你地，有時真係見到都好谷鬼氣

巴士 地鐵 船 小巴 都死，咁得返的士係安全咋喎

其實連裝都無帶果啲咪比佢搭囉
做乜撚野係都唔比人搭
上撚哂腦

的士佬咁多藍都唔見得安全

的士先恐怖，搭錯藍絲的，比人姦左都冇人知

上到車，除咗目的地咩都唔好講，廢事遇上藍絲司機。

咁遲下要游水過海先得了

西隧車 入hku 樹仁

be water la
唔好教條主義, 黨鐵一定唔搭之類
今晚你都見到搞鳩巴士, 搭巴士瀨晒野, 黨鐵反而安全,
黨鐵係短時間走得最多人, 係有防暴, 但佢地只係罰企
綠卡推閘依d唔洗講

唔覺有問題。 冇哂GEAR 我頭先黑衣黑褲落月台 佢地除左眼超超 咩都做唔到 我連袋都冇

其實無gear和理非撘係無事
無犯法
狗亂拉告唔入
你咪由得佢地
提醒左就算

好多唔上連登嘅
冇乜危機意識

不過有被亂打風險
太子站市民都打同拉

上車前掉晒D垃圾是常識吧

由佢地比狗拉啦

對於某啲人危險既地方可能係安全
無低風險既人去港鐵分散注意力
成班人坐其他車都係攬炒
顧掂自己先啦
大把人港鐵走到

依家安全啲既路線應該係上巴士搭兩三個站
離開左現場範圍落車轉的士
行東/西隧過海

黨鐵係仆街，但未封站果陣即走既話，真係好快走得甩

岩岩發完夢

掉架生，過灣仔揾間bar坐陣。

事實證明出門係唔應該過海

好主意
但學生會有無話俾入